有片 有線前記者黃浩賢2019年採訪期間被警員稱呼為「黑記」

有片
有線前記者黃浩賢2019年採訪期間被警員稱呼為「黑記」
Feb 19, 2021

眾新聞
57.9K subscribers

有線前記者黃浩賢2019年投訴有警員稱呼他為「黑記」，投訴警察課事隔15個月，本月證實投訴成立。

前年9月8日，網民下午發起「香港人權與民主祈禱會」及遊行到美國駐港領事館，晚上在港島及太子等區發生衝突。片段顯示，當時4名速龍小隊警員走向記者群，有警員要求有線攝影師出示證件，又指「你攞出嚟我點樣打你呀」，在旁的黃浩賢回應指攝影師沒提過有人打他，理論期間有警員稱呼他為「黑記」。

狗都唔洗負責任架啦

支持真相

不要再被左膠和右膠迷惑
生命體不承認自己是人類
逐出人類圈無需分裂顛覆
把一切組織關到人類的籠
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

投訴成立
so?

「嗱，下次醒目啲，唔好俾人影到你講黑記喇！」

黃浩賢BB好慘,又俾班恐怖分子話係黑記又俾班畜生打傷條腰
屌你老母死黑警